足球有拉莫斯，籃球有Zaza

兩隻賤種狗本身個隊都係賤種隊嚟